巴打介唔介意養自己條女?

我係學生
老豆老母從來唔比零用錢
最多1個月比幾百蚊我入8達通
所以我極慳
雖然有番pt
但都極少成日出街洗錢/ social
因為平時番學已經要洗自己錢食飯

其實我唔介意出街散下步做下運動
做啲唔洗消費既野
但事實係食飯都要錢
男朋友又要成日見
佢又想我陪佢睇戲
所以我地都勁少aa

點好

正皮 : 唔介意
負皮 : 分手啦 累人累物

我養你

屌閪唔洗錢咩依家

佢係咪做緊野先
如果係 佢又唔介意 咁你介意d乜

你可以直接同佢講, 其實男仔好多時都唔知女仔想點, 佢叫你去睇戲, 你肯去, 佢咪以為你鐘意睇戲囉

講多少少, 可以促進發展, 靠估好辛苦

真係愛你 知你無咩收入 又點會唔比埋
不過前提係你值唔值人地愛/對方係咪PLAYER

因住雞包仔

睇下條仔有冇錢咯
個人意見：如果我未出黎打工用老豆老母錢嘅 我就應該aa啊 相反 如果我出左黎打工 我覺得花錢起女女身上係應該嘅
反正就係睇條仔成唔成熟啦 如果我係條仔知道你咁慘嘅 我ot都會養你

花錢養人哋老婆就唔抵
養自己條女無所謂啦

你比佢屌 佢養你 公平交易

你都要睇下男朋友有無錢

番緊學既養自己都窄窄地，點養多條女?

出街食飯睇戲唔叫養啦.最多咪話你港女.

你做雞養返男朋友咪得囉